你放唔低ex就得 我放唔低你就唔得

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

即係話
佢個ex喺佢心目中佔好重
而你可有可無...

我之前ex都咁樣對我
所以我覺得佢唔值比我再愛
雖然都用左差唔多一年先走番出黎

唉 呢個我都明既

我真係唔知我要幾耐先可以放低佢
呢一刻 我依然依然好愛佢
咁你當中大家仲有冇聯絡